以為拍拖就會令個病好返

到底點先知自己需要啲咩
轉咗新工成日都俾老細鬧
問題份工唔係我想做
係屋企人話有前途 做住先
只不過返咗三四日已經覺得好悶
但奈何自己得中六畢業
靠自己份cv 想搵到份萬零蚊嘅工除非個老細傻嘅

A380

如果係真正有名份嘅話
我算係第一次拍拖

樓主你返個份咩工黎架？
同埋份工同你個主題有咩關係？

頭嗰次係王抒優？

醫生護士咁

係咪未打完呢

份工辛苦完會見到女朋友會個心定啲囉
係煩緊自己係咪真係好鍾意佢

冇同過肥婆拍拖

咁個病係d咩呀？
咁如果你唔鍾意做份依工
你返得辛苦都係好正常架喎
不過你話懷疑自己係咪好鍾意女朋友
似乎你都仲有好多野困擾

好少事
成日俾個醫生話我唔記住啲嘢
冇心返工
我屌咩 返得幾日做撚埋你個位好唔好

太易到手 好似唔知講啊

拍拖醫唔到性病

咁都係其中一個醫生者
咁其他時間會唔會好d呀？

太易到手有咩問題？
咁你覺得要點先confirm到係咪鍾意佢？

其實佢唔燥底屌鳩我係冇乜嘢
我都想靜靜哋做吓嘢就等收工

我開頭係feel 到佢對我有嘢
跟住先順住去問佢不如一齊
我就係想知
冇咗以前成日好期待對方幾時覆自己嘅心情咁

純粹淨係比人鬧依個問題你先返得唔開心
但本身你都鍾意依份工咩？

咁點解你會問佢不如一齊呢？

成日扑野

有得揀唔會揀呢份
係屋企人話有前途

貪玩？嗰陣日日同佢傾
少少好感都有掛

有咩用

潛咗去邊

餅餅

我都想扑青頭一個有咩用

無返好耐啦

咁做咩唔自己揀份自己鍾意呢？
反正工又係你返

咁如果根據你之前既野咁你都對佢有野架
咁而家一齊左反而無哂個種感覺啦？

出去遊行？

飛機杯

有興趣嗰啲搵唔到入行嘅方法
我好似仲未試過靠自己見工

係有少少好感咁
咁又唔係 係覺得拍拖好似差咁啲嘢
曾經俾ex 叫我當佢sp
唔知係咪影響咗我以後嘅愛情觀

點解唔讀番書 寧願自己得中六畢業

讀唔嚟囉
Gpa 得2
Quit 鳩咗

你有興趣返d咩呀咁？

你個陣唔想做sp？
咁做咩同ex分手？
而家無同佢有聯絡啦？

咩事
我半個月唔返工

電腦畫圖咁

我係想拍拖
但ex 以為我係玩玩吓嘅人
佢話想自己一個咁
幾個月前都仲有傾嘅
之後又俾佢封晒

青頭仔值錢

幾時請我

我1.5

我一杯碎

你份工輕鬆啲喇

錯
我好想返工
但有野做
返唔到

你似player

無經驗d人會嫌棄我

今日忙到癡線 不過對比你舊嗰份 係輕鬆啲

我係gameboy 俾人玩

叫啲姐姐教

月頭？

你似playboy